[{"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/654980436", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318952961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318952961/answer/652561443", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u66f4\u7fa1\u6155\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u66f4\u7fa1\u6155\u5173\u6653\u5f64\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312690764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312690764/answer/626065863", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u95f4\u7edd\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320738012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320738012/answer/657499904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u88ab\u66dd\u6709\u503a\u52a1\u7ea0\u7eb7\u7684\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320618882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320618882/answer/655405502", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u7f51\u529b\u633aB\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319623962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319623962/answer/653955312", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u7684\u521d\u4e2d\u751f\u9ad8\u4e2d\u751f\u666e\u904d\u7761 5~6 \u4e2a\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318957514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318957514/answer/642543340", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7687\u5e1d\u660e\u77e5\u8c01\u662f\u5978\u81e3\u5374\u4e0d\u94f2\u9664\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31425611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31425611/answer/657608400", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u5927\u540d\u9f0e\u9f0e\u7684\u9ed1\u5ba2\u73b0\u5728\u90fd\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317894683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317894683/answer/655454837", "content": "\n\u9ad8\u6653\u677e\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u957f\u65f6\u95f4\u9017\u7559\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318862062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318862062/answer/660618349", "content": "\n\u770b\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b4\u670824\u65e5\u96f6\u70b9\u9996\u6620\u8981\u51c6\u5907\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321022994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321022994/answer/658128653", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u97f3\u4e50\u5267\u300a\u767d\u591c\u884c\u300b\u5973\u4e3b\u5931\u58f0\u64ad\u5f55\u97f3\u4ee3\u66ff\u5168\u90e8\u5531\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23710459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23710459/answer/654957842", "content": "\n\u547c\u5401\u4e0d\u5403\u72d7\u8089\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u603b\u6709\u4eba\u8d28\u7591\u8bf4\u90a3\u4f60\u5e72\u561b\u5403\u732a\u8089\u725b\u8089\u7f8a\u8089\uff0c\u600e\u6837\u53cd\u9a73\u6700\u6709\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309146746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309146746/answer/653564778", "content": "\n\u4ea7\u540e\u7b2c\u4e00\u5e74\u4f60\u4eec\u8fd8\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320909010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320909010/answer/659347857", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u6e0a\u6d01\u786c\u521a\u66f9\u6587\u8f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320738012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320738012/answer/657844833", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u88ab\u66dd\u6709\u503a\u52a1\u7ea0\u7eb7\u7684\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310649938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310649938/answer/653924635", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u6709\u7eb9\u8eab\u88ab\u7279\u6b8a\u5bf9\u5f85\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321235107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321235107/answer/660156023", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u6027\u4fb5\u6848\u73b0\u573a\u89c6\u9891\u7591\u4f3c\u66dd\u5149\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u7ed9\u6848\u60c5\u8fdb\u5c55\u5e26\u6765\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320626983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320626983/answer/657210718", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u6298\u53e0\u5c4f\u624b\u673a Galaxy Fold \u4f7f\u7528\u7b2c\u4e8c\u5929\u5c31\u51fa\u6545\u969c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318040670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318040670/answer/657016171", "content": "\n\u4f60\u7684\u8f66\u88ab\u4e00\u4e2a\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u7684\u4eba\u8ffd\u5c3e\u4e86\uff0c\u524d\u63d0\u662f\u6ca1\u6709\u4eba\u53d7\u4f24\uff0c\u4f60\u4f1a\u548c\u4ed6\u79c1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304403516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304403516/answer/651315698", "content": "\n\u9648\u6653\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5feb\u4e50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274375965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274375965/answer/652178679", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u76d1\u63a7\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20954010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20954010/answer/655441695", "content": "\n\u8d8a\u5357\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318956095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318956095/answer/642716243", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u868a\u5b50\u77e5\u9053\u6211\u5feb\u7761\u7740\u4e86\u624d\u7a81\u7136\u5728\u6211\u8033\u8fb9\u5624\u4e00\u4e0b\uff0c\u7136\u800c\u6211\u88c5\u4f5c\u7761\u7740\u4e86\u7b49\u4e86\u5b83\u5f88\u4e45\u4ed6\u5374\u4e0d\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31840391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31840391/answer/660108616", "content": "\n\u4e0d\u7a7fbra\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68044048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68044048/answer/652220680", "content": "\n\u5982\u679c\u90d1\u5c60\u5207\u4e86\u5341\u65a4\u5bf8\u91d1\u8f6f\u9aa8\uff0c\u90a3\u9c81\u8fbe\u8fd8\u4f1a\u63d0\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64477778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64477778/answer/658936857", "content": "\n\u53cc\u7f1d\u5e72\u6d89\u5b9e\u9a8c\u6050\u6016\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320859235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320859235/answer/657080891", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6211\u662f\u5531\u4f5c\u4eba\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\u9ad8\u8fdb\u9009\u9648\u610f\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319968917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319968917/answer/654837625", "content": "\n\u7801\u519c\u4eec\u80fd\u62d2\u7edd 996\uff0c\u533b\u751f\u80fd\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/648423519", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/653983519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465237/answer/655204860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5458\u5de5996\u591a\u731d\u6b7b\uff0c\u800c\u4f01\u4e1a\u5bb6996\u751a\u81f39127\u5374\u5f88\u5c11\u542c\u5230\u6709\u731d\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317894683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317894683/answer/652606326", "content": "\n\u9ad8\u6653\u677e\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u957f\u65f6\u95f4\u9017\u7559\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24989489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24989489/answer/648217741", "content": "\n\u600e\u4e48\u4ece\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u540d\u5b57\u5224\u65ad\u4ed6\u7684\u5bb6\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275575256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275575256/answer/647786977", "content": "\n\u897f\u5b89\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u4e48\u706b ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24331150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24331150/answer/627108460", "content": "\n\u4f60\u6709\u6536\u7eb3\u7656\u6216\u6574\u7406\u7656\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297596/answer/627208401", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u7537\u751f\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315341729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315341729/answer/623843740", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u4e5f\u80cc\u8bf5\u4e58\u6cd5\u53e3\u8bc0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267426998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267426998/answer/634716303", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u80b2\u78a7\uff08Ubisoft\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275630227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275630227/answer/635607868", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u6ca1\u88c5\uff0c\u4e8b\u540e\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316670444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316670444/answer/634335563", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u76f4\u98de\u5357\u7f8e\u6d32\u7684\u98de\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/656457321", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6709\u70b9\u4e27\uff0c\u80fd\u8bb2\u4e2a\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39652291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39652291/answer/629436548", "content": "\n\u672a\u6765\u8fd1\u5341\u5e74\u6700\u8d5a\u94b1\u7684\u9879\u76ee\u884c\u4e1a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295493404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295493404/answer/572420896", "content": "\n\u8be5\u5982\u4f55\u7ed9\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u5199\u4e00\u4e2a\u4e0d\u843d\u4fd7\u5957\u7684\u7ed3\u5c40?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/658753065", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6709\u70b9\u4e27\uff0c\u80fd\u8bb2\u4e2a\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/657819591", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/658744819", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6709\u70b9\u4e27\uff0c\u80fd\u8bb2\u4e2a\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57812212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57812212/answer/619217147", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4ea4\u6613\u8005\u7684\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u4ece\u4e8f\u635f\u6162\u6162\u8d70\u5411\u76c8\u5229\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300421625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300421625/answer/639474053", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u7f8e\u8001\u5916\u5b81\u613f\u4e70\u66f4\u8d35\u7684\u8fdb\u53e3\u6c34\u90fd\u4e0d\u559d\u4e2d\u56fd\u7684\u996e\u7528\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/655893349", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263465293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263465293/answer/652644771", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u628a\u81ea\u5df1\u5bb6\u8d22\u653f\u771f\u6b63\u60c5\u51b5\u544a\u8bc9\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315408985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315408985/answer/654298551", "content": "\n\u4f60\u89c9\u7740\u5973\u751f\u4e0d\u5316\u5986\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320747168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320747168/answer/659434461", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e8c\u96c6\u300cA Knight of the Seven Kingdoms\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320747168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320747168/answer/659233986", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e8c\u96c6\u300cA Knight of the Seven Kingdoms\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320023355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320023355/answer/656461497", "content": "\n\u5954\u9a70\u7684\u8d28\u91cf\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320566404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320566404/answer/656817857", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u6050\u6016\u6e38\u620f\u300a\u7eb8\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/630761164", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320759458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320759458/answer/658144671", "content": "\n\u4e0a\u6d7717\u5c81\u7537\u5b69\u88ab\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u8d4c\u6c14\u8df3\u6865\u8eab\u4ea1\uff0c\u662f\u7236\u6bcd\u592a\u5f3a\u52bf\uff1f\u8fd8\u662f\u5b69\u5b50\u592a\u53db\u9006\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35703673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35703673/answer/618833315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u987a\u4e30\u5feb\u9012\u5c31\u8981\u6bd4\u522b\u7684\u5feb\u9012\u5feb\uff0c\u522b\u7684\u5feb\u9012\u96be\u9053\u505a\u4e0d\u5230\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20099757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20099757/answer/658048814", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6837\u672c\u65b9\u5dee\uff08sample variance\uff09\u7684\u5206\u6bcd\u662f n-1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157448/answer/641072727", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316093721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316093721/answer/629043716", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u5bf9\u5f02\u6027\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288257130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288257130/answer/645302210", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u4f60\u4e86\u89e3\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61392561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61392561/answer/658576121", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u9e64\u5802\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320467627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320467627/answer/653890320", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4f60\u4e0d\u4e70\u5954\u9a70\u5417\uff1f\u5954\u9a70\u9500\u91cf\u4f1a\u5927\u8dcc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321156142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321156142/answer/659113692", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 21 \u65e5\u4e0a\u6d77\u5730\u4e0b\u8f66\u5e93\u7279\u65af\u62c9 Model S \u81ea\u71c3\u4e00\u4e8b\u53ca\u7535\u52a8\u8f66\u5b89\u5168\u6027\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320595698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320595698/answer/657310181", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e8b\u4ef6\u548c\u89e3\u540e\uff0c\u5176\u4f59\u8f66\u4e3b\u7533\u8bf7\u9000\u91d1\u878d\u670d\u52a1\u8d39\u906d\u62d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321069381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321069381/answer/658494657", "content": "\n\u706b\u7bad 104:101 \u9669\u80dc\u7235\u58eb\u62ff\u5230\u8d5b\u70b9\uff0c\u7c73\u5207\u5c14 34 \u5206\u54c8\u767b 22+10\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321156142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321156142/answer/659234230", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 21 \u65e5\u4e0a\u6d77\u5730\u4e0b\u8f66\u5e93\u7279\u65af\u62c9 Model S \u81ea\u71c3\u4e00\u4e8b\u53ca\u7535\u52a8\u8f66\u5b89\u5168\u6027\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320508385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320508385/answer/654441162", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 16 \u65e5\u7f51\u4f20\u4e2d\u8f6f\u56fd\u9645\u7a0b\u5e8f\u5458\u731d\u6b7b\uff0c\u7ecf\u8f9f\u8c23\u4e3a\u4f4e\u8840\u7cd6\u6655\u5012\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317084744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317084744/answer/658006014", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u5439\u6367\u8f89\u817e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304403516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304403516/answer/648093567", "content": "\n\u9648\u6653\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5feb\u4e50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/648043892", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22173577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22173577/answer/656632113", "content": "\n\u9ec4\u57d4\u519b\u6821\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5317\u4f10\u65f6\u80fd\u5927\u8d25\u4e00\u4f17\u5b9e\u6218\u7ecf\u9a8c\u4e30\u5bcc\u7684\u519b\u9600\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317341514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317341514/answer/653079427", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e09\u89c2\u5dee\u8ddd\u592a\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275559570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275559570/answer/657618518", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6848\u5b50\uff0c\u6848\u53d1\u5f53\u5e74\u7834\u4e0d\u4e86\uff0c\u4f46\u540e\u6765\u51ed\u5148\u8fdb\u6280\u672f\u7834\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320637155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320637155/answer/657507114", "content": "\n\u74dc\u8fea\u5965\u62c9\u5728\u79bb\u5f00\u5df4\u8428\u540e\u8fd9\u51e0\u5e74\u5e26\u961f\u4e3a\u4f55\u518d\u6ca1\u6709\u6253\u8fdb\u8fc7\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61055748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61055748/answer/654079994", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u9002\u5408\u505a\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/651030892", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318186819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318186819/answer/650493779", "content": "\n\u8d44\u4ea7\u4e00\u4e2a\u4ebf\u80fd\u88ab\u79f0\u4e3a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306470303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306470303/answer/636926829", "content": "\n\u5f8b\u5e08\u662f\u4e2a\u51ed\u826f\u5fc3\u804c\u4e1a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280322120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280322120/answer/627206434", "content": "\n\u9f99\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21395239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21395239/answer/647787593", "content": "\n\u897f\u5b89\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24403285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24403285/answer/576588337", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u5bb6\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19915870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19915870/answer/653381298", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5438\u6bd2\u4e0a\u763e\u90a3\u4e48\u96be\u6212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20032766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20032766/answer/620651303", "content": "\n\u6709\u7c7b\u4f3c\u4e13\u95e8\u7814\u7a76\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\u7684\u4e66\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276800768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276800768/answer/626524500", "content": "\n\u6768\u8fc7\u5927\u6210\u4e4b\u65f6\u8f83\u90ed\u9756\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/631018162", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37803516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37803516/answer/626780120", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7a81\u7136\u5c31\u81ea\u6740\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271291988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271291988/answer/616297878", "content": "\n\u5f00\u4e94\u4e07\u5143\u7684\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266108003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266108003/answer/610373212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u6768\u9896\u4e0d\u662f\u5403\u7d20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319116637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319116637/answer/658706424", "content": "\n\u5361\u624e\u83f2\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u7f6a\u4e94\u5e38\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315305221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315305221/answer/641879253", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5e72\u51c0\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315032334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315032334/answer/626648995", "content": "\n\u517b\u4e86\u4e24\u53ea\u91d1\u6bdb\uff0c\u697c\u4e0b\u7684\u8bf4\u72d7\u722a\u5b50\u8d70\u8def\u7684\u58f0\u97f3\u5435\u5230\u4ed6\u4eec\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/132248887", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/656025179", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321235107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321235107/answer/659876007", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u6027\u4fb5\u6848\u73b0\u573a\u89c6\u9891\u7591\u4f3c\u66dd\u5149\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u7ed9\u6848\u60c5\u8fdb\u5c55\u5e26\u6765\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320912326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320912326/answer/658009271", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u9a82\u4e2d\u56fd\u4eba\uff0c\u9c81\u8fc5\u5c31\u53ef\u4ee5\u88ab\u5927\u4f17\u63a5\u53d7\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29563681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29563681/answer/654507548", "content": "\n\u8eab\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5904\u662f\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276539913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276539913/answer/645833539", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u4f1a\u5c06\u7f8e\u56fd\u903c\u5165\u7edd\u5883\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321189332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321189332/answer/659981413", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u4e00\u5b63\u5ea6\u624b\u673a\u51fa\u8d27\u8d85 5900 \u4e07\uff0c\u540c\u6bd4\u53bb\u5e74 3930 \u4e07\u589e\u957f 50%\uff1f\n"}]